[滑板撚]香港邊道玩longboard好？

小弟玩開longboard downhill
平時去開沙田多石街踩
想去唔同地方踩下
有無咩斜路安全d又唔阻人？

利申:新手

元朗啦 利申日日踩